劉德華公開喺酒店隔離做啲咩 坦言想家：感覺不是那麼好

劉德華去年在深圳被「野生捕獲」，當時網民指他正在拍攝新戲。雖然劉德華貴為天王，但北上一樣要隔離，今日(15日)他在抖音上載一條隔離時的自拍片段，日期顯示為11月18日，劉德華在片中先除以廣東話表示隔離終於到最後一日，聲線似乎略顯疲態，他其後以國語表示今次係一個非常奇妙嘅經歷：「感覺不是那麼好，很想家，很想你們。」估唔到向來非常捱得嘅劉德華，竟然因防疫隔離而被考起。

在影片中，只見劉德華在酒店房內放置了一個晾衫架及跑步機，另有一封手寫信，信中提到在我們成長過程中常遇到無數的惡意，如果沒人成為光帶我們走出困境，那就努力讓自己成為一道光，「你我都需要被治癒，每個人都需要鼓勵」影片上載短短數小時，已經有2百多萬點擊率。

香港人：填海感覺不是那麼好

仲以為佢可以享受吉屎眼驗毒

係深圳話想家
即係話中國唔係填海華既家
港獨華

條友變咗抖音之王

推爆！